有冇大神可以將哩兩張 GIF 拼埋一齊

左

右

可能鳩衝果張太快，仲有張高清啲慢啲但有水印嘅 gif

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

[img]

阻阻你

除咗 r/publicfreakout 你仲有冇 post 喺其他 sub，我可以幫你 cross post 去其他 sub，不過唔想重覆 post

你crosspost啦，有重複的話佢會唔比你crosspost架

哩張 gif 完整啲